今年聖誕又要一個人過

有冇人有拖拍但都要lonely Xmas
街都唔想出 見到周街都情侶

年年都一個過咖啦

廿幾年都無女

19年了

巴打，有我在

20年了

仲有人陪你既 佢叫寂寞

#metoo

諗住同唔想出街逼做藉口 唔想比人知冇人約

約定連登毒撚屯門公園等

Metoo

從來都係自己一個過